        
# METHOD
Указывает метод обработки (тип) индикатора, а так же его аргументы.
Например:

````okerrclient -s 'NAME test' 'METHOD numerical minlim=50 maxlim=200'````
        
Если индикатор с таким именем не существует (и политика по-умолчанию допускает его автоматическое создание), он будет создан тем типом и с теми аргументами, которые указываются командой METHOD. 
Если индикатор с таким именем уже есть - команда не имеет эффекта.
        
По адресу https://cp.okerr.com/okerr/api/checkmethods показываются имена всех методов и их аргументов.
Например, метод heartbeat имеет аргументы patience и secret. Метод numerical имеет аргументы current, diffmax, diffmin, maxlim, minlim, patience, secret.        

Подробнее о роли каждого аргумента для каждого типа индикаторов смотрите в справочнике, в разделе "Свойства индикаторов". 

